唔係想潑冷水，就算有50萬人上街。香港政府都唔會變。

就算50萬人個個熱血，
但仍然有750萬人冷血。
香港人從來都係著數，搶光環行先。
一有成果個個要功。
所以69遊行，大家都係無期望就無失望，
當去散步啦。

過完送中，重有23條，
昨日打教會十字架，個個讚好。
今日拆清真寺頂，個個笑，
明天搶你家財，保8護7，頂經濟衰退。
你真笑唔笑得出。
你重留係香港？

六月九日上街既你，以為自己會很黃台仰，結果卻是李東昇

唔係想唔想留

而係有得走咩

下，機會自己創造，唔係等你老豆老母呀？

咁就由個50 萬人 創造機會

諗諗下都係 要再考慮去唔去69

等50萬人創造機會。咪搞笑啦
咁上次倒董時把握到機會嗎？

潑住冷水講唔係想潑冷水

通常no offence之後講既一定係offensive

樓主散播失敗主義
三毛確定

遊行根本係倒水入海，想溝到變淡水，
有沒用真係你諗你，
就算來多次佔中又點？
再來多次水蛋又點？
咪又係個烈士名單加長d。
不如現在努力賺多幾個錢，
親呢個時間多d陪下家人，
69之後，去同黃台仰做同學好過啦

革命從來都唔係一次半次行動就成功
珍惜依家仲可以透過遊行黎表達意見
就係因為大部份香港人都係好似樓豬呢啲心態
香港先變到咁，比人禁住黎踩，無得反抗
醒啦樓豬

岩啊
所以大家唔好得個行字啦

都唔係行比香港政府睇

你係咪會錯意

冇人期望過港共會讓步

呢單野係做俾外國政府睇

你講嘢都幾難聽

咁你講下積極野來聽下。

總之你講唔岩聽既事實就係三毛
我地連衛兵係唔會放過你

啱呀，單純遊行，就算500萬人都唔會改變到
你係老師/校長，想推新校政，學生話唔制，放假個時係學校遊行反對，然後第日又正常返學，你覺得會唔會反對到

把握到呀，23條過唔到，董建華腳痛落台

所以好話唔好聽。

我都想講，希望69之後，
送中唔通過。
大家來bin我屍。

但可能性有幾高，自己心中有數。

佢狙擊你係三毛，就已經唔係三毛
你試下狙擊其他三毛嚟睇下

自從97後，就無好消息過。
有識之仕，有得走就走，無就投共。
你現在先來抗爭？
搏咩？現市買牛，搏底位反彈？

只係延遲左，你覺得下次會唔會咁好彩？

你唔好搞笑啦
如果香港人以為遊行有用嘅話
一早晒馬遊行要求一天工作周、最低工資時薪$50000、一年產假待產假

有50萬人仲同你鳩行?

駁到你今次就講下次
我駁到下次，你就話下下次
Come on 你叫過第二個有意思啲嘅三毛嚟同我玩啦

送中通過好啊
美國唔制裁香港，商家佬都一定裁
跟住就可以準備變集中營

所以咪叫大家努力賺錢，
69之後同黃台仰做同學。

咪鳩行左幾十年啦
今天我呀？
俾掌聲自己呀？

唱乜鳩今天我吖,要唱都唱國際歌喇

有係啲 非潑冷水 期望管理 大家冷靜啲post

不如諗一個更好建議，
大家一齊做仲好啦

仲有唔明點解呢啲post成撚日熱門

認同

真心醒
唔會再為呢個問題糾纏

TIME IS LIMITED

人哋鳩行關你咩事，咁上心6月9日你嚟維園逐個鬧吖

又黎非正即反
即係我話唔想屌你全家
即係仲有800萬人等住屌你全家 ?

所以69一定要有新升級行動，支持樓主

除非去天安門遊行啦，唔係無用的

講過要算數，
幫手拉777下台。
順手深圳河起5米牆，到時我一定俾錢支持。

移民？
人哋留你咩
就算留，香港人點對新移民
外國人一樣可以點對我地
個個都諗住走佬
咪個個都唔出嚟，咁就真係冇用

講有撚用咩？
見到我老母，你重起到旗，
我送枝ky有咩所謂。

走著屌有撚用呀？精神勝利呀？
On9仔無撚用。

發現你 copy and paste 呢兩句好多次
收人錢財替人消災呀三生，尊重下派下新貨好喎

點解會同黃台仰做同學呀? 起承轉合係點呀?
你係咪有內部消息呀? 警察 set 幾部 cam 呀?
解釋下啦
三毛港豬瞓醒就繼續番工啦，維穩費咁易賺架?
老細 mon 住 post 架

又散播失敗主義
3毛撚

見到枝水炮車，腳都軟啦
200lbs你有盾，
都射到你彈5米遠啦。
重要入左廠，個個家人屌到你腳軟。
然後你老細驚左大陸，炒q左你，
69之後份工都冇左。
出國移民都無機，
唔同黃台仰做同學，
我真係唔知你將來可以點。

冇人話會成功, 但係令班狗官通過左都要付出代價
俾國際世界睇大陸係幾醜陋, 重點係最好令佢貿易戰deal唔成

香港就算死都攬埋大陸一齊冚家剷

識玩一定係同港共玩焦土

你睇我舊post啦，我移撚左民好耐啦。

現在教下後輩唔好硬踫硬，
你就屌我3毛。
根本以卵擊石。

阿爺宜家玩民族主義，
華為死都唔理，
經濟衰退都唔理，
所以你估佢重聽唔聽你講？

雨傘咪夠醜，
佢會再怕？

我地唔係要香港政府變
係要外國政府改變對中共既政策
中國人最忌就係反省認錯 等中共/港共變係天方夜譚

五毛出沒注意

天真嬌。
你睇完國際新聞，會有咩反應？
咪又係負評上一頁。
外國政府咁多年做左d咩？

1千億都唔會變

上街果班熱血青年 記得打咭呀
(不過唔講都會打 唔係做乜要上街 )

既然你嘅主子都唔驚，你又驚咩呀！

啱呀
冇人上街會自動變好㗎

屌你老母臭化閪

呢個世界冇必定成功嘅事
唔試你永遠唔會知道結果

就算避去到邊，有問題都應該要發聲69見

事情演變成點無人會知嘅

首先你個類比已經錯
其次 就算以前冇=將來冇？

雨傘未有trump

成功遊行唔係比自己政府睇既
亦都唔係要係本地媒體上新聞

驚春咩。我有錢袋就好啦。
我唔知幾想69之後，
大家來bin我屍。
但送中會推翻咩？
自從民主黨當年，
無推翻功能組別。
香港就無運行，
今次胡志偉做幾場戲，
大家就忘記呢個千古罪人。

祝你好運

I'm not supposed to give my opinion on this, BUT here is my opinion...

教大家唔硬踫硬，
你鍾意聽就聽唔鍾意負評上一頁。

我最後一句：69時大家醒定d，
做咩之前諗下家人朋友。
再諗下政棍，代你帶上光環，
叫人課金。

不過你想加入烈士名單，
就記得上最前唔好帶口罩，
勇武抗爭，寧為玉碎。

大家浸開冷水，怕咩再潑。

你講到你有好主意令條例唔通過咁喎
不如同大家分享吓？

你係咪覺得條條例好安全?

通過左我真係唔敢番香港，
等我老豆死撚左，
我就申請我老母過來日本。

你無諗過表態反對 又諗住會走既
你出聲叫人唔好去, 毫無說服力WO

你一黎又想說服人, 二黎又同人地講唔岩睇可以上一頁
咁姐係話你開個POST想引人注意, 埋一D未決定好既人既身啦

你係咪係想搵扯線公仔玩

好多三毛 就送哂比你地啦

作為一個價值投資者，
睇香港同香港股市一撚樣，
高位回落，你想搏反彈。
我咪祝你好運。

講得啱
所以6月9自己創造機會

一句講哂，唔好想做英雄。
唔好做傻事，
香港無英雄，
天琦咁值得尊敬，都俾笑到傻。

第一個問題係 咁你6月9號會唔會去遊行？
第二個問題係，你灰機想離開香港冇問題，你有冇錢？ 你話咗冇，要大家努力賺。
你覺得通過咗之後，上面會唔會畀充分時間你，攞住充裕資金離開香港？

至少而家要做嘅嘢就係，要出聲嘅就出聲， 拖得幾耐就拖幾耐。 而家個情況要有奇蹟難過中六合彩， 但係你唔買就一世都冇機會中。
至少過6月9號先宣揚失敗主義好冇

祝你好運。

咁換過個政府佢囉

你究竟係度講D咩?
邊個係英雄, 邊個係狗雄, 邊個做岩左邊個搞錯左
只會係歷史過後 後人判斷

你係咪想講「做任何野之前要心思悉慮呀」?

我明白 可能你係語言上既整理有困難,
但係你一味都係用一D比較差既結果做論述, 好引人懷疑架嘛
更何況 你呢家都已經唔係香港人啦?

你話要移民就移到民？大隻講嘅嘢個個都識
支聯會夠成日講建設民主中國，都要有冇呢個機會先得

警方統計只有500人

你自己都識講，有50萬熱算，750萬冷血，加埋有800萬人，但十年前講緊係700萬人，細心諗下做咩多左一百萬，再諗下你自己點解仲要做五毛

講真近排好少寫中文，
好多字唔記得點打，
多謝google。
作為前輩，教下年青人知難而退。
留得青山在。

講真呢個時世，
咩都睇習近平心意，
你勇d佢會退咩？
再者你勇得過，
大陸維獨彊獨份子咩？
俾人打死，
俾人送去做zara黑心工廠啦！

所以有數計，香港玩撚完。

你知唔知 「留得青山在」係一種「守株待兔」既換位思考
頭頂有舊「倒時天花」 你就叫人坐係度等

你呢類人咪就係典型既 羅馬競技場VIP房客戶 囉

我想幫都幫唔到啦

睇過Sparta未，結果係點？
俾人滅左族啦。
今時今日任何野都無留底。
係其他國家歷史人記錄過佢地事蹟。

睇過spartacus未？
最後俾人出賣，
個個釘十字架。

睇過IRF未？

你都係思考返to be or not to be好過啦

有冇作用都好
希望大家會照去

唔係想潑冷水但你潑冷水

唔係想屌你老母
不過
屌你老母

當然要祝香港人好運啦
呢家咁多種要素之下,
香港正正就係處於需要思考To be or not to be既狀態

各種做法 都可以話係死硬, 你係想 郁 定係 乜都唔想理
你可以行動, 亦可以扮訓扮睇唔到
並非處於切身環境既你 唔明白
好正常

只係唔想之後會後悔
我起碼對得住自己

希望計好代價，
祝你留名清史。

咁比8國聯軍制裁呢

發夢啦，制咩裁？
800萬人上街，重難過777下台。

重難過800萬人上街

唔好講個事實出黎啦
好多連登仔好有信心好有信念嫁

好似一拳超人入面，
啟發龍卷的英雄個名，
唔好期望係重要關頭，會有人救你。
等外國政府？你咪on9啦

屌近期好多絕望撚上哂水。不過，我相信六月九日依然有好多人會走出嚟，行使公民權利去捍衛我哋嘅核心價值。What's the right thing to do 唔係取決於其他人點諗或者會唔會帶來啲咩改變，而係取決於件事本身嘅對與錯。好明顯逃犯條例遺反我哋對人身自由、人權嘅認知，宜家有嗰機會一齊宣泄不滿，應該好好把握。

六月九日見

on9 歐美日 加埋都唔止8國
遊行係比8國聯軍理由施壓
比中共台階落
中共係唔怕人民，但係怕比人經濟封鎖呀

當年IRF有槍有炸彈，
又點？
今日北愛又唔係屬英國。
你勇d佢咪狼d，
最後咪on99投降。

多難興邦！

真心係好灰架拉
但係唔通因為有人來左你屋企趕左你出門口
你就唔掙扎由佢拖你出門口咩？
希望呢d野係自己俾架...
-
btw
果日會唔會巴絲集合反再一齊出發？

做咗先啦 乜撚都驚你去死啦

波台5毛嚟，完全封鎖

我無反對，只係唔好期望。
無期望無失望。
民主最黑暗一日。

咁500001人就得

50萬唔夠就黎夠100萬,100萬唔夠就黎夠200萬邊個驚你

可惜現在係俾，
Hafþór Júlíus Björnsson趕你出門。
你重掙扎嗎？

跟你，再大你500萬。

掙扎過起碼你可以戰到最後
我都好小睇新聞都覺得唔關我事
唔理解亦唔想去理解
但係當書店老闆俾人捉左反去果陣
我就知道事情嚴重性
我唔企出來就會俾人趕走

你估我又好想搞呢d野咩
老老實實我都有屋企人
我可以犧牲既野唔係好多
我相信全香港人都係一樣
但係呢一刻咁多人企出來
你仲甘願做城牆裏面既一隻家畜咩

到而家我都唔係好知對我有咩影響
我淨係知我第時會有機會俾人捉上去
即使on99唔知點都好 就算充人頭都好
我都會選擇上街 支持大家
支持自己既家 不做家畜

sorry for 1999

唔係想話你樣衰不過你真係好樣衰

見大家心意已決，
我也無話可說，
好好照顧自己，
68之前執好行李，
有咩事台灣玩幾日。
千析唔好俾人當場捉到。
祝你好運。

樓主3毛
負皮 封鎖上一頁

講笑 屌你樓主講到出腸 你叫班希望撚點面對

比佢地打多幾日飛機 69後會去返搶平機票

好撚多傻仔，重以為重有機會。
唉！真係講多無謂。
佔中團結唔到大多數，草草收場。
魚蛋革命搞死左梁天琦，
十幾個重坐緊。
再DQ幾個，加速赤化。
外國有幫過咩？

所以不如信焦土派，
搏V型反彈，一野推翻港共。
發下夢。

唔係想屌你老母，但係想將條陰莖插入你老母嘅陰道入面

俾你見到我老母你重起到機，我送枝ky又點話。
咪走著屌，無撚用。

點解香港人，以為屌人老母會令人好嬲。
識好多鬼仔，一講fuck your mother.
個個都笑，唔係咁撚老都想屌呀？
所以香港人，思想其實真係好落後。
Btw隨便屌我老母，我老母七十幾，
你屌得佢爽，我私人醒兩千俾你。
叫你做老豆，又點話。

我係焦土派
但都唔會好似你呢D離開左香港既非香港人係咁叫人地諗下差既結果
似是而非咁「說服」人地囉
扮持平 又扮唔到, 想說服 又要人地唔岩聽上一頁
公字你嬴字就我輸咁話啦啵?咁又係呀 你呢類非香港人其實點樣講都OK既

你就話一早過左日本變左非香港人姐
你老母七十幾重想接你老母過日本
你係咪想你老母玩命

好好享受餘下嘅自由啦。反正政府根本冇諗住放過曾接受過港英管治同民主洗禮嘅香港人。
過多兩三年，大家命運都殊途同歸。

我就冇野輸，亦都祝你好運。

原來你係焦土派，
咁你上次投票有沒投民建聯？

今次你可以買定幾枝香檳啦。
又送中，又大灣駒，又人工島。
坐起屋企，又有得慶祝啦。
69笑9d港豬，係咪？

焦土派或許成為最大贏家。

有咩所謂，我老母想來，佢想睇孫玩命。

我唔係宣傳失敗主義，係講現實。

你要我講：大家努力，
我地會最終會團結到香港人。
信多次民主派，唔會出賣，
比多次機會，唔會有人親機收課金。
黑警會支持我地，
商家會幫忙…
中共回心轉意，
人民會有最後勝利。

講完如果大家唔臉紅的話，
咁大家就繼續講。

佔中之後都未心死？
拆大台，搶咪唔記得左？
想團結香港人，
重難過你去叫trump幫忙。

咁講下現實。
點解中共要攪香港？控制錢流動同維持管治。
點解美國將會攪香港？因為知道中共會利用香港。
將來世界嘅格局會變成中美兩個國家為首冷戰， 香港會變成咗棋子。做左夾餅之中嘅夾餅。

香港人宜家做緊嘅，係拖延時間。盡量頂住唔好畀中國夾得咁快，遊說美國唔好咁快夾自己。
興，百姓苦。亡，百姓苦。
到頭來出聲都係為咗自己生存。
希望你最後會因為自己冷漠而後悔。
最後再問多你一個問題啦，生而為人，係咪樣樣嘢都要計較成效得失？ 如果係咁，我相信你會錯過咗好多美好嘅經歷同濟遇。

預咗佢哋唔會變
咁唔變係咪永遠唔表達自己不滿，永遠啞忍做鵪鶉

你估佢想唔理？係冇能力理𠾵，你估真係天朝大國呀？美國流㗎？

照你咁講，而家應該都仲係清朝喎，呀，唔係，可能係秦朝先啱。

絕症一定會死但都會盡量去醫

未聽過IRF?
咁聽過BR未？
咁一定聽過赤軍。
你失敗就係恐怖組織。
最終結果，就係入去坐幾年。
祝你好運

明知絕症，去醫都唔會排公立醫院啦。
黃台仰就醒目，去左德國醫。
Btw祝你好運。

又係想0成本爭取嘅港豬心態

就係等緊你犧牲。
咪口輕輕。

今日三毛主題係白色恐怖

唔係想潑冷水，就算有50萬人上街。香港政府都唔會變。

自打咀巴

美帝國咩都好過香港
等侵侵幫你地啦

其實都知這條例一定過，聽日只係儀式

帖主睇得太高, 宜家香港政治喺中共角度嚟講係佢嘅事, 完全唔關蟻民事, 冷血熱血wfc, 當然最好冷感。

唔係話一定要出, 但係要走都未必即時走到, 咁鐘意出嚟表態出嚟"出現咗"咪出囉, why not both

現實冇人面對啊，樓主小心比人咬

左膠篤灰遊行，無變過

你死啦，竟然講消極說話，話佢地鳩做？
你一定係三毛，610番工時，清算你。

樓豬呢句可以做萬能key，只要改左個數字就得